叫人唔好走嗰啲人入一入黎

我明白你地點解咁做架，所以勞煩你地幫大家奠後啦，我地分批走，你地等大家撤退曬先再離開，我地唔會忘記你地衣班勇士架，其他野我地搞掂，你地放心留守啦